想問好耐，田乜辰呢條廢老為香港做過乜?點解咁多港豬咁buy佢?

葉瘤都係?

人哋全名叫田北俊細佬

得閒係tbb講幾句批評政府就呃到好多人啦

邊個㴝?

港豬蠢撚起上㴝真係好可怕

明明奶共奶到雪雪聲，但都有港豬覺得佢係開明派。

田二少最鍾意就係提出一大堆假大空嘅建議
港豬唔用腦咪buy囉
其實諗深一層呢啲建議根本就不切實際

時值票價

最莫名其妙係唔知點解佢會做咗垃圾會交通事務嘅發言人

明明外行人，做過幾年KCR主席就扮晒內行人咁指手劃腳

仲要乜嘢都做唔到

... 指主席田北辰在九鐵內部干預過多、要求透明度過高及過份要求問責 ...
九鐵係佢做主席個幾年係有唔少改革，例如八分鐘通報機制、西鐵列車爆炸之後免費搭車

Management囉, 但唔係佢嗰範嘅講多錯多喺度9up

講緊佢而家喺垃圾會入面個角色

呃一兩年就話姐，但真係呃左咁多年都有人buy?
真係al撚爆個頭囉。

不如問點解佢會被選入去啦。

就係呢d所以受到港豬愛戴?

上次高鐵超資
屌就有份屌
到要查高鐵啦
投就投反對票
正一偽君子

奶共奶到咁明顯，仍然呃到一大班傻鳩，港豬真係好撚豬囉。

好識扮親民, d banner成日「阿田幫你乜乜乜」
唔同廢老講政治，只講d好細同廢老易睇既街坊問題

我見佢有個banner話: 不談政治，只做實事。

屌你，呢d小學雞口號都有人信?

#22 bbchu • 1h

田北俊細佬

我都記得，但點解無無間道係淫賤聯?

呀乜辰已脫離該黨啦.

戲好又有D殼，當然前提係港豬C9同活化石文盲白癡多啦！！！

新民黨班友啲banner乜都話會爭取，
水份仲高過民建聯。

話雖如此，但style唔覺有點變，似係覺得跟孽瘤無運行先退

呢條廢老講廣東話成個白痴咁，成個金魚佬咁樣，咁都呃到大量港豬，香港有今日，港豬係應得的。

但民望好高噃，港豬最愛。

佢超級現實，見孽瘤無運行就即刻走人

立法規定要讓座

因為佢玩過窮富翁大作戰

唔讓位要終生監禁。

係咪做掃街? 我好似有睇。

社會係咁 只要你係被認為係權威 亂講都勁過人

咁事實佢真係做過 响立法會 講開鐵路 佢係權威

冇法

點解我一d都唔覺條權威架?

但佢成家人都勁閪

人西家人當然西啦

我諗佢玩完領悟到既野就係既得利益者一定要盡辦法保住自己利益

窮真係好撚慘架